想搵返2篇短文

以前係舊登睇過
第一篇講條女結婚 臨尾先講主角做婚宴炒散 係新娘個ex 放工後主角去左叫雞 話想要個樣又唔知雙下巴又剰 其實就係形容緊佢個ex

第二篇係支那人口吻 講主角由一歲到臨死果一秒 主角成個人生都唔係自己想講嘅生活 佢老婆又唔係佢嘅最愛 話臨死嘅5秒會一次過回想返成個人生 到最後1秒就淨係聽到一班後生仔嗌: 應承佢 應承佢 (主角嘅初戀)

心急人上

第一篇：前度女友感情生活非常失敗, 你會否興奮?

This?

係啊唔該晒

第二篇more detail?
係邊睇 主角名之類

都係舊登定唔知高登
篇文一開頭講男主角細個到少年都係做自己唔鐘意嘅野
到結婚嘅時候個老婆又唔係自己最愛
總之好撚慘咁
到故事結尾就話人就死會有5秒回憶人生
最後果秒就聽到一班後生仔嗌 答應他 答應他 （佢初戀）

Push